好凍啊，好心你地夏天開多啲冷氣幫手加速下暖化

應該冬天都要開冷氣 加速暖化

乜你未聽過暖化撚講, 全球暖化導致氣候反常, 所以天氣好凍咩,

基本上天氣凍同熱佢地都話關暖化事, 冇得駁既